% Pagina de la dedicatoria
% ------------------------------------------------------------------------
\thispagestyle{empty}
\vspace*{1.5cm}
\begin{flushright}
% Editar la dedicatoria
  \it{Dedicada a \ldots}
\end{flushright}
% Las siguientes lineas son para conseguir una pagina sin estilo en blanco
% despues
% ------------------------------------------------------------------------
\newpage
\mbox{}
\thispagestyle{empty}
\newpage
